undergrad 會計，master應該讀咩好？

想讀master

睇你做邊行

llb/llm/jd
finance
mba

其實我想出黎做野對人多，eg社工類，係咪唔係sosci底都無乜可能？

撈上位咩嘢工都係對人多㗎啦

ust emba

998000😂

要成球野

Mba 同master finance 都好貴，已經唔講emba

Machine learning 啦
你undergrad 讀既野應該好快無用架啦